公民黨鄭達鴻退黨的原因係黨內元老屢次阻撓針對警暴的私人檢控

元老知道投共法院一定踢私人檢控
而令香港納粹法院再次當眾出醜就係影響行內生計,得罪大律師公會

當鄭達鴻直指司法迫害時

公民黨譚文豪稱讚迫害荃灣警局輪姦案受害人x小姐的梁卓然有骨氣

其實呢單野荃灣警局輪姦案揚出時已有會員爆過
我指係公民黨元老故意阻礙黨內攪私人檢控一事

只係因為爆料人唔方便公開身份所以比打手屈係老吹

公文袋班大狀垃圾

老屎忽遺禍人間

似乎公民袋好想上美國制裁名單

好想知道鄭生點睇公民黨撐雙非呢件事

鄭達鴻本身已經係區議員、公民黨港島支部副主席
加上係律師黨,鄭達鴻身為LAW人有更大話語權

同一代阻就面左左
下一代無尊卑阻住就直接屌老母

得黨內果班SC可以壓住鄭達鴻唔做私人檢控
大家應該已估到黑手身份

迷途知返
覺今是而昨非

估到，次次覆核都係覆核王做，班友根本收成期人士

?

其實年輕人同上一代真係有代溝㗎嘛!

大狀：你地再嘈嘈閉信唔信我「裝修」你地屋企

余若薇：法庭未來或有不公義判決，大眾千萬不要辱罵法官、檢控官或律師、或燒法院等地方.

左膠：佢哋係清泉 唔好分化 我哋已經無分化嘅本錢

預言有打手話黃絲內訌

80後走去班二戰後嬰兒潮廢坑堆

燒山一再要求公民黨攪警暴資料庫方便追究
但公民黨一副無得傾一定唔做的態度

大家諗下應該唔係鄭達鴻反對,係公民黨邊班人強烈反對呢

公民黨同大律師公會班撚樣根本係家鬼

班人一直呃國際社會香港不曾有司法迫害,要求美國放生香港政府

冇多謝梁家傑 咁你知咩事

好好醜醜都叫黨主席呀

公民袋成班大狀，要靠個勢孤力弱嘅許智峯私人檢控班狗就知咩料啦
成班垃圾只係驚香港屍法已死嘅事實暴露人前，第時班大狀仲有人搵佢打官司

係咁我覺得OMDB講OMDB嗰時係真心
但係痴得梁大狀多之後就唔撚理

OMDB就係係法律界撈唔起不得志
公民黨班長老見條友喜歡出鏡就呃條傻仔做醜人
真正做壞事的公會超級大佬就搵好多錢

下？癡撚線架?

仲有都唔知係咪同十一哥裡應外合

，

淨係雙非呢壇野
就已經逼左黃豬口中既港豬做藍絲

諗唔諗去阻撓者應該係余若薇,梁家傑
就算係陳淑莊應該都無能力阻鄭達鴻

終於破案完全肯定內鬼身份

公民黨係咪滅得黨 本身樁腳都唔係多

達仔～～

呢排捧緊梁嘉善
坊間有推測太后想谷一班後生的大律師

主打樣,高學歷,後生

如果熟私人檢控程序，會知道最後律政插手，玩完！倒錢入咸水海一樣。

阿達本身都係高學歷、後生同有樣啦

得罪大栗子公會班小人邊有運行
公民黨長老會唔需要控制唔到的人

立場公民黨打手已開turbo屈佢入紫荊黨

鄭達鴻踢爆黨內黑幕,立場立即人格謀殺

呢種手法係共產黨常用

喂 傳統泛民不嬲都係老人政治架啦
2014個陣 成班泛民話係啊
政治要年輕化比返後生上
結果之後泛民班老人繼續坐在度唔郁
反而係對家換咗個後生少少嘅琼子

差唔多個個泛民政黨都有老屎忽喺度阻頭阻勢

半工讀非人生活都捱到都唔慌懶

公民黨係王宗堯身上賺左百幾萬，開心死啦

想問喺邊篇文睇到

一個白鴿黨
一個律師黨
沒有期望就不會失望

who

梁游、天琦都先後被蘋果、立場人格謀殺過

可惜正義陣營一直都出唔到具大影響力既媒體 / 焹媒

戴耀庭依家算係好咗少少

抹黑之前都做吓功課吖，立場幫過梁天琦做專題，你就話人人格謀殺

2017啦

幫大家recap一下公民黨元老同前黨魁既狗屁說話
留意一下右下角既時間
所有都係2019,2020年最新既回應

鄭達鴻

條撚屌楊onQ，同一眾公民黨法劣界元老
肯定同十一哥仲有私交

Fb comment

之前毛姨退黨都屌柒過公民袋班友

幫推

push

立場吳靄儀有份嘅,人格謀殺公民黨叛途是常識吧

fb好多戇鳩仔
不過支持佢嘅人比較多

所以班老Law友係幫兇

公民黨係一定要公開交代邊條死仆街阻私人檢控

我懷疑阻私人檢控同合理化司法迫害都係果兩位元老

我就買吳靄儀啦睇佢d訪問笑

立場最叻就係影手足大頭相啦

仆你個街

公民袋坐擁一大班專業人士唔做野
比起上黎民主黨仲好過佢

公民黨上線係大陸屍公會,大陸屍公會唔比篤爆香港法院
民主黨咩行業都有黨內無大律師公會呢種黑勢力架空

直接火魔

公民袋幫共匪維穩
出賣香港人

巴打好波。

除咗鄭松泰提出

有人贊成過咩?

垃場真係鬼蒞

係時候要恐懼去行山

民協馮檢基
街工白頭佬
鴿黨四方

啲老屎忽淨係識得死拿住自己套價值觀,一成不變,行教條主義認為死跟自己嗰套先係啱,結果搞到班新人有心求變都無撚用

佢哋做嘢越做越衰，想當年，邊個搞到而家香港全街都係雙非，之前仲諗住搞外傭居留權！

其實坊間有唔少law友開的blog為司法迫害護航
當然星島班垃圾有幫手造勢
寫手係doj的人,退休香港法官

大律師公會恢復名譽唯一方法係出聲明供出呢班人
公會班老鬼係好清楚邊個有份

公民黨都滅黨啦
冇得逗十皮, 仲唔退黨? 所以咪搞到新人上位做黨魁

香港退休法官撈埋五毛用化名為司法迫害護航
公會同公民黨咪又扮唔知

唔信大家chok下自己識的老大律師,總有親戚/校友係
睇得出班人係故意知情不報維護法院形象

陳淑莊帶住鄭達鴻出身，兩個一直都係fd底，仲要走埋，點睇都同鄭達鴻同一陣線

真相只有一個
就係黨內果兩條模範撚人

梁家傑仲係FACEBOOK日日消費黎智英
迫害黎智英的主力刀手係香港法院,你老哥一粒聲都無譴責過

人血饅頭教父

公民黨最高層阻撓私人檢控十分嚴重

大家要問係點解飯民kol扮盲唔跟進

如果佢哋"做嘢"咪即係自掘墳墓，俾人踢爆晒無司法獨立連公民黨d大狀都照俾人sm, 即刻滅黨都似，唔做嘢起碼都係俾人鬧下就算

有關鄭紀航司法迫害投訴

總裁判官,首席大法官選擇偏袒
而因為未完成交接, 依然係公民擋,大律屍公會口中的馬道立馬青天所為

公文袋可以等收皮了

未必

所有飯民kol決定扮盲唔提呢單野,特別點名d100

冇多謝另外兩個黨內重要人物OMDB同梁家傑
大家明啦

鴿黨一定唔係四方，一路都係話張(文光)李(永達)楊(森)集團，張文光師承司徒老人揸住教協同支聯會(黃碧雲就係教協出身)，李永達就選舉操盤(屯門區議會堅持由重返議會李太陳樹英做主席，結果2個資深白鴿特登1月2日選主席之前退黨)，楊森就組織工作(例如夾實李柱銘唔好走，請高佬廷做總幹事)。

公文袋一路都係大狀黨，08年個屆就係大狀以外選就會輸(港島余若薇帶陳淑莊，九東就袋巾，九西毛ee，新東11哥，新西南亞雄，會計譚香文，醫學界郭醫生，法律吳藹儀)，之後10年港珠澳大橋同外傭居港權司法覆核案被左派執到好籌，係11年區選清枱咁濟，於是之後對法律戰線保守。

阻私人檢控係好大罪
如果鄭達鴻係老屈d100一定n個節目狂屌

我估可能鄭達鴻有文字紀錄係身所以飯民kol選擇壓case

之前新一屆嘅執委成員都冇佢尤其是喺香港島
喺陳淑莊退咗之後其實理論上應該佢接（ 年紀又後生同埋又係讀呢啲法律）
但都冇佢 我諗應該佢同大狀黨應該都有d矛盾

之前美孚伍月蘭都退左黨 話晒都區議會副主席喎
前排又有幾個青衣嘅退左

應該內部係有啲問題嘅

推

其實新一代嗰班泛民唔少思想應該係比較接近本土只不過處事手法都係偏向溫和，你見佢哋其實對勇武係唔抗拒如果比起袋巾同OMDB
成班老人政治

仲諗住掉錢落個司法制度果到？

係㗎司法個制度係死咗㗎啦
但問題係公民黨成班都係大律師資深大律師
所謂各司其職 呢個時候唔係應該要做返類似呢啲咁嘅行動咩
但問題班大狀為咗生計呢啲都唔夠膽做
淨係一味叫人哋相信法治

「梁游唔係人！唔受人權公約保護！
唔好激嬲共產黨！跪知共產黨打橫嚟咩！」
哩個陷家剷嚟

經濟日報報單野故意唔提公民黨鄭達鴻指控黨高層阻私人檢控

當初屌飛機師仲成堆泛登仔護航

為防有會員唔知
公民黨譚文豪稱讚迫害荃灣警局輪姦案受害人x小姐的梁卓然有骨氣

另外

監警會主席梁定邦曾公然支持香港警魔隱瞞身份
就係導致大量女示者遭強姦,私刑的戰犯

但 梁家傑：監警會毀梁定邦大狀一世英明

我其實一早接到線報大律師公會同公民黨高層已忠共

所以點解有team人(會員matt helder)操縱以幾十計的殭屍帳號抹黑我

班律師成日話法治未死嘛,
呢一年, 佢地就要出手都好合情合理呀,
但偏偏佢地由頭到尾都唔出聲,
係去到最後比人兜先講兩句,
司馬昭之心

退黨原因
十年相交，漸行漸遠漸無聲，我相信君子相交不出惡言……立法會選舉期間發生了一些事，令我的壞感覺非常加劇。但我不會提，因為除了影響我自己，亦會傷害其他人。
過橋抽板？
我用公民黨的資源（選舉），少之又少……唯一不同是頭頂無咗公民黨招牌。
會否辭去議席？
如果選民純粹因為公民黨而投票畀我，我希望呢個可能性好細。知我者知我，不知我者，再解釋都無用 …… 我睇唔到我點解要辭職，你選我入來做議員，我今日、明日，或現時和一個鐘頭後，我仍然係我，一模一樣，一路走來，始終如一。
黨友反應？
我諗無乜人會覺得好出奇，你們（記者）最鍾意用「貌合神離」，既然大家都心裡有數，唔使特別講得太多。
拉隊走人？
i can assure you, 我一！定！唔會呼朋喚友離開公民黨。我之前唔會，而家唔會，將來都唔會。
對政黨理念
我係新聞出身，我崇尚一個「真」字，可以講到真真正正自己的說話。（政黨）唔係話俱樂部，我哋大家傾下、飲啖茶食個包咪無事囉。
本土立場
2012年立法會選舉，我口號之一是「拒絕大陸化」，有人叫我唔好講「大陸化」，跟返黨講「赤化」，我睬佢都傻啦！
投票意向
過去四年，不論本土、拉布等議題，你睇返投票紀錄，我永遠係另類。佢哋贊成我就反對，或者我反對佢哋又贊成。
舉例對黨的不滿
我真係相信「君子分手，不出惡言」，但你們不斷chur我，我就講一句：「有時覺得，呢個黨嘅立場，一時一樣。」
靜觀新領導層再算？
你講有新嘅領導層呢……哈！我覺得就稍為樂觀。但真係，楊岳橋係非常之令人歡喜，今次嘅事件真係完全同佢無關。

毛ee

某位沙田區議員98年出世都入黨啦

馮檢基條廢老退咗民協好耐

嚴格嚟講佢唔係退,係玩到個黨爛晒好多人退黨佢先走

張超雄都係公民黨出黎

咁佢港島區
應該同佢兩個都無乜交集

林頌鎧就算鳩數啦同江鳳儀差唔多幾廿年都hea做
朱順雅真係應該做主席，無限精力，班素人都支持佢，但陳樹英食正反送中臨選舉先上番水先入得番。咁都比佢做

譚文豪職業係飛機師、選九東
咁講同佢更加冇交集啦，咪一樣多謝佢

下下律政司介入, D人都麻木哂.

私人檢控一定要搵公民黨？

其實我諗最重要嘅原因係公民黨已經無得玩

我諗佢醒目仔來嘅

知道公民黨無得選就退黨保平安

唔係話阻私人檢控唔係一個原因，但都阻左成年幾啦，亡左黨先來退

試舉出貢民袋同屎荊袋之分享

投紫荊黨喇 仲要佢地做咩

梁家傑不嬲暗共，第一日知咩

之前參選特首，同老共有哂默契啦

上次話裝修黃店都知條撚樣扮黃啦

公民黨同紫荊黨大家都係紫色 一鳩樣

下伍月蘭退左公民黨?

公民黨實情係搵錢黨 想永續過去果種抗爭

依家民協咪幾好 清走晒班棜血, 新嗰班後生上位幾有朝氣

但諗深一層，民協好大機會都係回光反照。如果唔係舊年反送中，其實民協唔會贏到咁多席
而且民協嘅基本盤（老人家）好多都係建基於馮檢基

如果只係呢個原因唔駛講咁白批評個黨啦

七月尾臨正式公報延後選舉個時，佢報名立法會個下退黨，但係無交代係做邊個人嘅plan b.

唔係做Plan B
係出區一砍仇

家

伍月蘭報九西喎，關區一乜事？

唔夠區一提名咪去報九西

伍月蘭呢啲打住同齡層美女牌面既人，點會甘心做人Plan B

最新屍息

根據哨兵的消息
公民黨同d100完全唔回應公民黨高層阻礙私人檢控一事

我估計9成係真

鄭達鴻Del左比人話唔得「身家清白」個Post
十成真啦重九成

本人對d100靈童張秀賢批評群眾對李私煙落井下石一事感到極憤怒

一堆手足遭香港警魔輪姦,部分受害人要落仔
而李私煙,星島日報係為暴行開脫及瘋狂抹黑受害人

李私煙乃反人類暴行主犯

其實我好唔鍾意鄭達鴻，我就係佢區議會嗰區選民，但做左區議員後無咩見樹，唯二做過而我又知嘅係1. 成功增取係北角起康文署健身室， 2. 逢星期六有兩小時塑膠回收。

佢Facebook 又唔會講有咩區議員活動，無咩派禮物，街坊活動又無咩，又無咩街站，咁耐以來我見過嘅街站就係新年寫揮春，但都係公民黨名義。

我覺得鄭達鴻不務正業，我見鄰區有仇祤欣，我就好鬼羨慕。